{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2619271808/urbanstay-jeju-yeondong-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=81689&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=317726621&selectedRatePlan=386753610&expediaPropertyId=81820994&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 제주연동"
    },
    "text": "アーバンステイ済州ヨンドン\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市蓮洞6ギル5\\n\nアーバンステイ済州ヨンドンは空港との距離が2.9kmで近く、車で10分以内でアクセスできます。 また、東門市場も近くに位置しています。 この宿では無料でWiFiを提供し、セルフ駐車も可能です。 宿には洗濯機、冷蔵庫、電子レンジなどの施設も備えています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限事項がある場合がありますので、ご確認をお勧めします。 フロントデスクはありませんが、チェックイン前にメールでチェックイン案内とアクセスコードを受け取ることができ、専用の出入口を利用して宿泊施設に入場することができます。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要がある場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、ペットや障害者案内動物は同伴できません。 無料WiFiは500Mbps以上の速度を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンの場所はどこですか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンは大韓民国済州特別自治道済州市蓮洞6ギル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンへは空港から2.9kmの距離で、車で10分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンではどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンには洗濯機、冷蔵庫、電子レンジなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンで利用できるWiFiの速度は何Mbpsですか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンでは500Mbps以上の速度のWiFiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンにはフロントデスクはありませんが、チェックイン前にメールでチェックイン案内とアクセスコードを受け取ることができ、専用の出入口を利用して宿泊施設に入場することができます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンでの支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンのチェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンへの年齢制限はありますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンでは満19歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンではペットを同伴できますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンではペットや障害者案内動物の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドン周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ済州ヨンドンの近くには東門市場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ済州ヨンドンでの滞在制限はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関して旅行に制限事項がある場合がありますので、ご確認をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 631
    }
}